有冇發覺最近d防暴狗開始唔用盾牌

開槍已經冇守則想開就開，不停打tg拉距離之後鳩衝拉同打人

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

知你地唔會夠打。。

係唔係因為佢地知道義士唔會用刀 / 冰插？

知你地唔會夠膽打。。。

洗撚守咩你班"勇武"

好似冇見過長盾陣

冇威脅做咩仲要用盾

直接用車突擊捉人啦

其實佢地件防暴衣都有 抵抗功能

如果佢地連防暴衣都唔著 先再講

因為少打左陣地戰

你唔係撐警咩
幫速龍含到雪雪聲

自從712之後無撐

如果知道對家唔敢出刀，無謂拎咁多野，增加機動性，跑都快啲

721定712啊？

721, 嬲到我打錯字
同黑社會一齊合作 是不能容忍的

話說 721是一個好大轉變點, 我身邊好多藍絲都在呢一晚變黃

其實佢地D盾好輕, 就算無盾都唔會跑快左
唔用盾, 主要原因是可以空一隻手 去捉住人

個個拎住把槍仲洗盾

朱元帥你隊飛虎走去做卧底有咩感受

最勇果班都變晒浮屍
佢仲洗驚你
宜家出到去大部分都只係屌狗, 零作用

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

係咩 善用起底功能 你9月講咩野

反而覺得現在前線先係真正勇武

以前既前線, 只係識打街頭戰, 然後被捕

現在既前線, 識得去「裝修」藍店, 「獅了」藍絲, 然後快速走佬

手足唔打佢地仲用咩盾

知我地冇人敢反抗